黑警扯女社工既Bra

果啲話係口罩之類既人
睇一睇清楚

DLLM
至少可以告非禮啦

原片link

push

推

我無撚柒曬野講屌！

女權組織

佢扯緊另一舊野喎

你所謂既Bar本身已經外露緊

女社工 !!???

女權撚呢？？？？

6/9到而家成個幾兩個月，黑警做過咁多侮辱女性嘅野，女權組織完全冇為被辱者講過啲咩，你話女權組織唔係親中邊有人信

咪再叫女權出聲 一次都未見過佢地出聲

佢地有著數先會出黎

慣犯?!

又抽水

唔通佢自己除出黎比黑警扯?

Bra都專登大力扯出嚟 真係有鋪癮 用埋呢種手段真係好可恥

BRA定 頭盔下巴帶

太快我對眼睇唔到

唔係BRA ...未扯已經成個飛BRA 但未走奶.

似係眼罩

係夾埋架
一個拆bra另一個渣波整痛人
點解會用上黑社會對女人行家法技巧

點睇都係胸圍

睇落似運動bra

呢個社工琴晚唔係有相話係男人黎？

唔係bra, 尋日蘋果live有專門影住佢同美國隊長喺地下俾警圍住

點睇都係似口罩

屌你老母 唔推唔撚係人 仆你個臭街死黑警

點似眼罩
咁樣?

屌你老母死黑警

lm

真心睇唔多似bra

推爆佢
屌你老母黑警斷奔周死全家

PUSHHHHHHH

似豬咀小心炒車

黑警實係又冇事

屌你老母黑警死全家

我冇嘢講

當喺la 佢哋都屈得我哋多

係

係唔係bra都好
我屌你老母死黑警
最勁就圍圈阻人影你地做衰野

仆街

係咩都好
咁樣拉扯同推人就係唔啱

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

香港有女權組織咩？

扯緊旗？咁有冇射埋精

另一個係咪好大力咁渣左一下

唔好講6.9之後,班女權撚係龍緯汶單嘢爆出咗之後都係一句嘢都冇講過

有冇慢鏡

女權西對住真正惡人永遠都係沉默

係喎 DKLM
揸完波就一野推落地

似豬咀條膠帶喎

後面隻狗渣埋落去

婦團幫拖呀

婦團淨係識r著數

屌

之前出過一次 自己search下

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

婦女會深藍架 幫民建聯助選

黑警死全家

佢地本身係保皇黨

Pish

屌啲狗，好撚嬲

屌 臭閪

豬咀條綁頭膠帶喎
不過黑警扯到咁行真係痴撚晒線

你自己冇follow睇唔到就可以玩分化？

女權組織聯署聲明: 譴責警察以性暴力鎮壓示威者

push到幾千正評
咁你同啲藍絲廢老屈人有乜分別
重有呢啲係基本人權嚟 下下都女權去咗邊 唔通男示威者又下下男權去咗邊

香港女權撚真係垃圾妮我係女人都咁話

作為女性都覺得呢d女權團體好可恥

但個bra cool膊個位唔會飛出黎掛
要穿過隻手

Push

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

女權

女權撚召喚

屌佢老母

似豬咀條灰色邊

女權係為左gentlemen 俾利益lady

驗下眼啦係度鳩up
佢係我面前比人捉走左 對唔住

真，有冇外國女權組織？

我地要講事實真相，的確唔係BRA黎，我地唔係共狗唔係靠屈

嘩 推

唔係親中 係怕事

屌你老母

黑警而家真係做咩都無後果

講真女權組織其實對無恥嘅人完全無用
所以希望唔好再話女權組織 呢啲留言
咁樣只係幫我哋樹立緊敵人 更遑論上邊有巴打post咗女權組織係同路人 指責過黑警侵犯過示威者

係bra又好, 唔係又好
根本就唔需要咁扯
已經過左火

黑警死全家

咪鳩up 肯定有出過聲

皇軍

呢班仆街究竟仲有d咩法係未犯

極醜悪

遲下拉入暗角女女女

屌你老母你地見唔見到左邊個個特登㩒佢個胸？屌你老母

拎唔到光環個時睇唔到聽唔到

Agger

痴9線

後者

同埋呢個好似係男？
Now話元朗拉左11男

似

比位人入,ON9?

屌佢老母！！！！！

小心駕駛

何君妖都唔駛協助調查

你覺得依家可以告佢哋咩

唔似bra啦
真係bra既條帶咁大條比人扯左出黎一定見埋罩

咁易扯到出嚟
睇張圖都唔肯定喎

殺曬d黑警都不割蓆！

光復香港，
時代革命！

你啱 我錯

畀我揸機
即刻成部機毆埋去

出過啦, 連登都有開過POST, 自己查吓啦, 400個正皮

你呢個講法同班警犬話係個女示威者用胸部襲擊警察一樣愚昧、無賴、賤格。

似口罩多

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

推呀痴撚線

正仆街

死黑警

揸住警棍都照揸到落去？
似吉下掂下咁？

個bra襲警

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

push
屌你老母黑警性侵犯
支持警察 吞槍自殺

推爆你

真係有，不過冇咩人關注

因為果個組織本身都唔係咩大型/出名既組織

運動bra應該好難扯得甩...
有冇慢速版，好難睇...

班狗慣晒手勢啦

屌咩

好撚嬲

我無撚野講

when?

法律賦予警察權力扯bra

啲狗權大撚到 痴線

有無女權呀

建議不要只睇熱門

屌你老母死黑狗

佢有冇比黑警毛手毛腳
被補之後起警署點

仆你個街

已經唔係執法, 今屆政府唔清算, 下屆一樣要清算, 否則成個政府以後比人執住le個問題

屌你老母 死黑警

女權好似係親共組織

點睇都係扯緊bra

做乜撚
乜警察可以直頭非禮人咩？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Unforgiving

同平時差咁遠，仲好意思講
同埋有d直頭係民建聯

推去衛報，紐時呀

女權撚咪又係一班欺善怕惡嘅死八婆
呢d 時候梗係縮返入自己個閪度唔敢出聲
成班廢物

你老母個bra戴外面架?!

777真係痴線, 佢係將所有衝突級數升level, 所有野已經完全係底線
底線所有野已經做停哂
再進一步已經係講緊會死人

唔知係咩但推左先

無L野呀!!!!!!

我無野講

我眼殘

true

女權著數光環先出離

咁依個豬咀既帶都幾多下...
仲要咁大力扯

你邊到見佢有帶帽

推，夾硬扯個bra出黎都得

bra都扯甩，人渣

剩係帶個內膽係頭 ？

一定要推

8月5號齊罷工

女權呢？死咗去邊？？？？

縮咗係自己個閪到

女權撚 快鳩出黎做野啦屌
仲唔 表態 屌 黑警

焊衛 女權 所謂的 信念

痴撚線

去BK 推爆佢！

全副武裝但係唔戴手套，就係為左渣波

食屎狗

啲女權全部縮番落阿媽個閪到啦
阻人打機就叻

根本同難民嗰排冇乜分別
都係怪獸嚟

>>

女權組織喺邊？DLLM 依啲時候就縮

收撚皮啦 叫你條女係條街除個bra出黎比我扯下？

麻包袋

應該屌柒女權，順手求國際關注

真係人神共憤！

黑警死全家落地獄！

死全家 屌你老母老婆仔女十八代

國際女權組織呢？？？

咁扯法頸都chok得斷

證實左係男黎架懵閪
男社工被捕呀傻閪

女權出來未

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

同呢個一樣

爭啲唔撚記得左呢單，最後係點
男定女
bra定頭盔帶